連登仔點解釋依張圖

手指半秒做到

張圖成四年前
班狗咁耐都唔管制
到今時今日先嚟做嘢？

白痴仔，睇埋個內文先衝出黎柒啦

其實 快子 都可以
都係1秒就盲

所有野睇你點用同點解釋既姐
佢話要屈你
佢話你把口你攻勢性武器你都吹佢唔漲

蘋果唔小心幫警察助攻

菜刀一秒可以切斷手指。唔準買？

不如試下睇埋內文先講野

高危手指 半秒插盲眼

報紙枝野既功率 大過比人拉果枝250倍
番去check下先再開po啦 垃圾

菜刀都可以一下插死人，唔準賣刀丫笨

牛屎啲鐵通木棍籐條一秒爆缸添啊
所以呢

10米距離瞄得到瞳孔一秒完全唔震我話你勁

fucking pencil

而家報紙講既同買既係咪同一枝野呀？

政府如果覺得危險
就一早規管左啦
到今時今日
政府都未有規管
而且亦未見過有人真係受傷
就知政府都覺得安全

呢支係5000mW
學生會會長嗰支係20mW

點啊 番藍絲page圍爐啦

秒

咁危險，唔知依家仲有冇得賣

鉛筆

呢張圖琴晚出咗啦
俾人ko咗

強度唔同
此post已完

代問 印度有個男人買左條底褲
咁全世界男人係咪都係強姦犯？

解咩釋
需要解釋嘅地方係邊

on9仔

刀可以殺人，槍都可以殺人
咁唔好管制槍

解釋樓主原來係文盲

功率問題 咪撚跟住ann姐炒車

唔使再討論呢D垃圾議題, 我用手指十分一秒都可以篤盲你隻眼, 係唔係全世界要立即自廢手腳?

連登仔點解釋依個回覆

mW都唔識
肯撚定無讀書衝出黎柒

冇啲常識，唔講功率你吹到幾大都得啦！？

唔好做標題黨啦

善用起底功能

標題黨

仲有唔該讀多啲書先再討論

完

瘡？

你平時用槍切生果定切菜？

高空擲物有幾危險？一隻雞蛋足以殺人

夏慤道催淚彈從天而降

明明黑警射十秒先燒燶報紙，你唔係覺得係同一枝掛

2015年5月16日

一把刀斬落黎半秒你死咗啦
拉人啦

一向支持美國公民持有槍械 有武器保護自己係基本人權

藍絲男性平均都有呢粒瘡

垃圾樓主
記得用唔推post回覆

佢都好明確咁話俾我哋知咩叫出世就係弱智

係就好，至少半班狗盲晒

應我未啊 大250倍啊 報紙果枝

1. 菜刀一秒斬死人啦
係咪有菜刀犯法呀

2.分清楚
你可以話法例有漏洞
但買嗰一刻係合法商品
嗰學生就冇犯法

你幫我助攻？

咪玩Lin頭

一係斬手指一係自首

20mw收400幾蚊一枝

鴨記買到嘅鐳射筆功率不超過10mw, 可以2秒(不移動）燒焦豬皮，要達到100me 鐳射光功率.

你點證明佢果枝唔會做成傷害
人地記者會做晒實驗啦
你呢？上網做鍵戰鳩吹？

Panadol pill 食得多會死添啊
係唔係一粒都唔食得
咩標準都唔撚睇就學人講危險
飲水多都會中水毒啦屌

之前唔撚係成日講蘋果老撚作咩？而家又選擇性當真呀屌你班屎忽鬼

插死我

用不推文回覆呀巴打

pencils, lots of pencils

解咩釋點解政府唔拉供應商？

根本唔洗解

唔洗講支筆有冇能力射瞎人，只講你有咩理由話人會用支筆射你先

我一啖咬爆你隻眼同春袋啦 弱鳩智

即棄餐具都插撚死你啦

筆都可以一秒插入身體啦 係咪要禁

屌

強烈建議將全港菜刀牛肉刀麵包刀牛油刀等等可致命攻擊性武器（拿，鐵通唔係呀）充公，鑄造十二銅人，再放花園道

至於焚書坑儒，已經做緊啦

請問呢個有無根據？與深藍港奴家人分享。

bam

留意power rating

膠mode: 蘋果講個枝係激光筆，今次呢枝係雷射槍，唔同野比較黎做乜

又多個白癡

菜刀一秒收你皮

此po已完

我手指都發射到

🇨🇳

大陸要實名登記

刀都可以啦所以?

OK你贏

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

兩枝野差250mw

個所謂「實驗」好明顯有問題啦

第一，距離，不解釋。
第二，乜紙張都可以模擬皮膚？紙同人體組織好唔同，後者大部分係水份，根本好難造成傷害。

係真係做實驗唔該搵專業人士去模擬。啲狗係弱智你又係弱智？一啲思考能力都冇

所以依家popo見人就拉
全香港人自帶攻擊性武器

倍先岩

當年岳飛係點解比人斬
今日會長就點樣比人拉
答案都係莫須有

啤牌都可以飛死人

2015年蘋果日報建議咗要監管

以689為首的特區政府充耳不聞，沒有跟進

導致今時今日有學生誤墮法網

第一句唔係已經解釋左？
法例冇監管 即係持有都冇犯法
冇犯法關班狗撚事？

方同學有射警察咩?

突破盲腸

市民條命唔係命
香港警察 服務權貴

沉左去。

請善用不推文回覆功能

佢要屈既 大力錫春袋都係襲警

啱喇，藍絲要支持蘋果日報

功率幾多呀

唉...
腦袋呢
刀都可以要黎斬人啦...唉

其實睇下內文先啦

樓主你好好笑

你屋企把菜刀呢

同埋睇功率啦
佢果把一次過十把對住張紙都點唔著啦

佢地未審就攞所謂証物出尼試,
誤導觀眾左右審判之餘,防礙司法公正
會長都話係買尼觀星。
根本無理由可以拉佢。
你話佢眼神點點點,依個好主觀，
甘或者可能真係眼神好不定，
因為近期警察表現過份暴力，濫權。
你比幾個無出示委任証既人自稱為警察大聲恐嚇及差頸，
甘危險情況下，走係正常人反應,
除非有當時有證據證明5個黑衣人係警察。

另外，警察一直追捕黑衣人，警察認為黑衣都屬需注意份子。
但5位警察身穿黑衣是否有意混入示威者,或者混入示威者的目的是什麼?
搜證? 故意挑釁?

一秒封喉 添啦
樓豬你條柒頭我依家報驚拉鳩你

蘋果自己都澄清左

差250倍知唔知差幾遠
1本字典同250本字典
一日800粒tg同20萬粒tg
你咁都覺得冇分別 咁ok

噁...

250倍啊 姐係我條撚大過你個條250倍咁撚震撼(除非你冇)

而家講緊佢係一買就比人拉 唔係佢有過支野照狗所以比人拉 唔該唔好混淆視聽

樓豬係柒頭藍屍 / 一毛狗嚟

大家要 BLOCK

On9仔

sls

Apple寫到明5000watt高危 人地420蚊一枝邊得黎5000w
你唔去開post問下 laser玩貓好危險 又再叫連登仔解釋下囉

勁

400幾蚊一枝20mw既雷射筆

秒撚咗隻廢鳩

計功率架嘛屌

收皮啦五毛狗

咁事實係喎
仲俾香港人買到證明警察幾撚垃圾

解你老母個臭化

就當一樣功率啦
射果個揸到咁撚定
咁遠都中眼之餘
俾人射果個仲會望成1秒咁耐？

祝你全家生癌死呀賤種

政府怪市民管有？你唔立法去控制，成班狗官

咩呀，香討藍聽屍話蘋果報假新聞可以不看

唔解釋 聽日仆出去買

樓上quote 咗嗰啲一齊bam啦

咁班狗盲晒未?

咁就要拉啦

鉛筆夠可以殺人啦

係街度笑咗出嚟

你唔係專業人士你都講到實無事咁啦
講經咩

睇到用手指都半秒盲眼

巴打完美接住

k.o.

唔好做標題黨

咁都叫完美，你隻手指做到果陣你俾人拉左啦
成班蠢撚過閪

連登仔反應幾大，又屌又老母

標題黨

垃圾po 唔好幫佢推

功率???

睇吓內文先啦！走出嚟柒！

好心睇下內文先啦，話你on9都廢事。

解釋米就係你唔識字，淨係睇標題囉

個問題唔係殺傷力
係去買就俾人拉
以後香港人係咪唔可以買菜刀切菜
唔可以買gas打邊爐

我都明

但cctvb係唔會解釋仲會一直強調呢支野可以射盲眼

已有好多解釋

用不推文啊屌

我 支炮 都係 攻擊 性武器
分分鍾 砌死 警犬老婆

推
［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

秒
巴打思維幾掂
3句包哂全部rebuttals

呢類廢話好易ko :

１枝牙籤， １片樹葉都可以界盲啦藍屍

2015-5-16

你同我做愛 你一秒即中愛滋 黎啦

盲咗未呀差佬

巴打善用不推文回覆
由佢沉啦

女人個胸大啲係香港都係攻擊性武器，要坐籠。

標題黨惹禍

有無睇內文？

使鬼鐳射筆咩 手指都得啦，根本想入你就揾個莫須有既藉口

對住你緊係講經
一般人唔係專業人士姐
常識都有掛

要解釋啲乜

樓主垃撚圾

10支就1200$
你個支就550$
自己檢討下

左上角答左你啦
法例無監管啊，憑乜野拉人啊

常識？你話係就係呀？
鳩吹唔洗本

細就無事？bam

証明你係無腦
晒鳩氣

唔好咁，冷靜d

睇埋內文先啦，只係睇圖

高危激光筆 1秒射盲眼

2015-05-16

【本報訊】高殺傷力激光筆登陸香港！《蘋果》發現近日有人在深水埗鴨寮街及facebook（fb）兜售功率高達5,000毫瓦、足以射盲眼的激光筆，最低550元便有交易。記者買來兩支激光筆交專家測試，發現威力嚇人，激光溫度高達167℃，輕易燒穿7層黑卡紙及2毫米膠板，連魚眼及連皮五花腩肉亦輕易烤熟燒燶。眼科醫生警告，若被這類強功率激光筆直射眼睛，一秒可致盲。

現時本港市面有售的激光筆，可射出藍光、紅光及綠光，多數用於教學用途或戶外夜間觀星，功率在20毫瓦以下，但近日熱賣的5,000毫瓦激光筆的功率則是前者的250倍，據知主要用於工業用途，可切割木材及岩石，流出市面潛藏風險。

五百五十元有交易
日前，記者在一個fb二手電器社交群組，發現有人兜售內地製「超強藍光激光筆」，聲稱射程達20公里，功率達5,000毫瓦，較市面激光筆強250倍，還稱「可點煙，射穿紙皮，喺木上刻字」，售價550元。記者聯絡賣家交易，對方打開一個小鐵箱，取出激光筆示範，並戴上紅色護目鏡。當開着激光筆時，刺眼藍光近距離照射，幾秒內便能燒穿紙皮，威力強大。賣家指，近日便已賣出幾支激光筆。
記者其後往深水埗鴨寮街觀察，發現同類大功率激光筆同樣有售，並將兩支筆交理工大學機械工程學系工程師盧覺強測試。
盧覺強先後利用皺紙、膠袋及氣球等作遠距離測試，發現這兩支激光筆威力驚人，即使皺紙、膠袋及氣球被放在4米外，當藍色激光射至，氣球在2秒內便爆開，而皺紙及膠袋分別於4秒及2秒被射穿，其間冒出焦味。盧即場取出儀器量度，發現當時激光溫度達167.4℃。
盧其後轉用厚物料作近距離測試，2毫米厚的黑膠板及7層厚的黑卡紙分別被放於激光筆前15厘米處，當激光筆的強光集中射向膠板及卡紙，兩者先後於13秒及15秒即射穿，其間更冒出火光及傳出陣陣燒焦味。
記者再往街市買一塊連皮五花腩肉及一條冰鮮紅衫魚做測試。記者在20厘米外擺放腩肉，隨即以激光筆射向豬皮，豬皮最初絲毫無損，但現場漸漸有股燒焦味，15秒後豬皮被燒至出煙，再15秒後豬皮吱吱作響，最終被燒至微燶。記者接着把激光筆射向30厘米外的紅衫魚眼，半分鐘後，記者發現原本晶瑩通透的魚眼出現混濁，原來高溫下部份魚眼組織已被燒熟。

海關呼籲舉報
盧指出，這兩支激光筆射出的藍光溫度極高，不足一分鐘已可燒燶或烤熟豬皮和魚眼，倘若射向肉眼可致失明，後果不堪設想，建議當局禁售。
現行法例並無監管激光筆的功率，海關回應表示關注，並指若發現有人出售這類強力激光筆，應向海關舉報。海關發言人又指，由2011年至今曾調查5宗涉及激光筆投訴個案，其中有4個涉事商戶所賣的激光筆不符安全標準，海關已作出警告。

刀同槍都可以致命
點解槍要管制唔俾買
自己思考下

香港警察沙田試過
佢隻手係高危武器

因為依排枝筆經常出現係暴動場合
所以咪會知道有問題

豬肉刀一下斬死人

Copy & Share
為免有更多人被誤導，必須以正視聽

laser有分強度
撚貓用 1-5mW、
觀星用20-50mW，
2015年蘋果果支5000mW。
引述
有部份"香港市民"引用蘋果日報2015年5月16日的A1頭條「高危激光筆 1秒射盲眼」企圖合理化今日浸大學生會會長被拘捕時警方所用的罪名，為免有更多人被誤導，必須以正視聽：
報道所講會1秒射盲眼的激光筆功率高達5000毫瓦，浸大學生會會長購買的觀星筆功率只有20毫瓦，而當日另一篇報道指超過100毫瓦的激光筆才可影響視力，所以20毫瓦的激光筆根本不足以射盲眼睛，警方使用「藏有攻擊性武器」的罪名拘捕他根本是白色恐怖，警方根本不用擔心該名浸大學生會會長使用觀星筆攻擊警察，因為觀星筆難以對警察造成實際的身體傷害
四年前嘅嘢， 如果依家仲買到係咪代表政府冇做嘢？
定係大家不嬲都用明朝嘅劍斬清朝嘅官

最好笑係689仲有面轉載
明明個係佢任內都唔改法例

唔好出黎柒啦好唔好

真係話佢戇鳩怕佢嬲

香港天文學會成員余惠俊指，用於觀星的激光筆只有20毫瓦功率，對市面功率達5,000毫瓦，足以射盲眼的高危激光筆感到震驚，呼籲海關修訂法例，堵塞漏洞。
常於夜間觀星的余惠俊指，自己會購買數十元一支、功率20毫瓦的激光筆觀星，他指這款激光筆射程已有2公里，射上天空可清晰辨認星座，相反5,000毫瓦激光筆威力太強，若射向天，擔心影響航道，妨礙飛行安全。

賣到400幾蚊一枝仲係20毫瓦？

我係咁諗：
經常出現又點？
一日冇證據係買嚟射狗
就唔可以拉人
一係就禁哂唔俾賣
俾賣又選擇性唔俾買
即刻搬龍門

黑店唔比

仲可以2隻一齊插

有咩好解釋？ 日常生活有好多嘢都可以殺人

高危原子筆
一秒插盲眼

樓主點解釋

當會長on9

唔洗理佢 唔好推post

W數都唔同
正如一架老爺車同一架超跑都唔同啦
仲有，呢個都叫槍咩
如果觀星筆係激光槍，警犬呢2個月次次有示威都用槍射住市民、記者同鏡頭啦

收皮啦五毛

689打手 收皮啦

功率都唔同啦

巴打完美超解

刀都可以斬死人其實真係睇用途

仆街
咁買10枝原來都係好廢
下次一定要捕到班暴徒買250枝先拉到
好嬲呀

削尖既鉛筆0.1秒致盲都得啦臭閪支那賤蛆

黑警強姦案時有發生
咁入職條件係唔係必先自宮

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

半秒仲可以插兩隻

有冇人留言挑689機

牙簽槍

觀星筆可傷人，但有日常用途：觀星，所以要真係攞來傷人先可以拉
刀可傷人，但有日常用途：煮飯，所以要真係攞來傷人先可以拉
槍可傷人，但冇日常用途，所以持有就拉得

答到樓豬未？

有真雙普選已經監管左

的確蘋果個標題又真係會惹人誤會
你估個個都睇內文咩
大把人行過望一望標題就當自己睇左報紙
最後咪全部話「連蘋果都咁講」

蘋果做乜尻學埋連登仔做標題黨

利申：蘋果忠實讀者

我唔洗傻鳩樓主你解釋幅圖啦
你自己快撚d斬撚柒左自己d手指佢啦

法例無監管
已經好明顯

鉛筆危險啲
一秒插爆眼

買10枝觀星筆係日常用途
你試下買20把老牛俾差佬周到佢拉唔拉你

橡膠子彈 布袋彈 唔係棉花既棉花彈都射死人
警察有撚解釋過
次撚次都要解釋 好似一開始就係錯咁 都on99

蘋果堅柒呢鋪

巴打記得要開不推文啊

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

有w數分架ON9

點知得 20mW？

咁點解兩個月都無狗盲

ssp多黑店

Ace

此po已完
請善用不推文回覆

得啦知架啦，你係讀心神探吖嘛，你估佢唔係用來觀星就唔係架啦，最好立埋條「幫朋友買野罪」吖嘛

I once saw him kill three men in a bar... with a laser pen, with a fucking laser pen

你估佢唔想？

起底，上一頁

買廿枝鉛筆咪要終身監禁
啱唔啱呀臭閪支那賤蛆

重點係佢未用就畀人拉 係濫捕

事實證明呢個政府昏庸無道
四年都無做過野

唔好衝出黎柒

標題黨傻仔。
讀過物理都知越遠，能量越低

嘩屌....一秒穿!!
好撚癲!!

禁講法禮堂同課室啲screen咪防彈衣?照極都唔穿
你都智障

文盲唔好衝出黎7啦

用呢個

手指半秒插盲眼，樓豬自斷十指定自首？

香港法例監管左200mW以上既觀星筆，而一般市面上合法銷售既觀星筆一般介乎20mW至50mW，內文引用嘅報導所講危險既係非法銷售嘅5W(5000mW）激光筆，不學無術唔緊要，個個區都share一篇係咩意圖？

重點係, 佢只係買

基本上好難，除非唔郁直射穿過幢孔，現實係發生呢個情況機會好微

請善用起底功能

大家放啲更新用不推文功文
等五毛post沉

20150516
屌你老母

請善用不推文回覆

用刀插半秒就盲

太陽都會盲眼，唔禁咗個太陽

水你咪照拉
POPO好野

樓豬請報告

我有火焰噴射器，樓主你點睇呀？我燒得死你架喎

2015

用下腦先

呢個係加碧妮既浮游炮

你個腦係咪被你班夥記咬甩咗呀

我隻手指做到嘅時候會唔會有人救到你呀

點解三毛開post會上熱門㗎屌你地老母
識唔識用不推文回覆

[size=6][size=6]

很好，可以試下不推文回覆

用下你個狗腦啦
你老母係咪俾狗強姦生左你出黎

全民切手指

想解釋你聽
但係你咁撚戇鳩都係算

熱門計view
入過嚟睇就計

呢度全部求期一把都係殺人武器，洗唔洗告？
你用下腦先再出post，唔好喺度丟架

全部女人應該切晒對波佢

班狗傷晒未？
不過又真係盲咗嘅？見唔到木棍

個po秒左，負皮不推文

你試下袋晒咁多把行出街引差佬查身份證
睇下佢拉唔拉你

你直望下太陽先再講

神回復

Kill bill

樓豬係要衝出黎比人屌到反皮

介紹返
60000mW

不推文test

咪寫撚左 無法例監管

2015年5月16日日

所以有D國家買刀要留名

岩岩被射中 未盲

肚臍黎架

依家仲有地方可以隨便買到5000mW 激光筆？

我用枝fucking pen都得la

笑左 haha

買到就唔撚犯法啦on9
擺到明濫捕

你又點證明佢果枝會做成傷害
又冇公佈W數

屌那星，成班冇撚睇內文
全部食撚屎啦